[現場]美孚荔枝角長沙灣 已經成功連接

如題

美孚葵芳好遠夠唔夠人

想問問係係C2出口拖 定係出面開始拖？